呀伯系地鐵睇J圖系咩玩法？[有圖]

屌你老母

J圖呢？ 我淨見到你老母咋

睇j圖關你撚事
自己反省下啦

( Show Blocked User - 溝女皇上 )

本來以為佢系吾小心睇到 點知睇完關左又開反再睇

睇j圖都得罪你 你話佢j你就話姐

分享下姐

係咪都放 上黎

系你老母咩弱智仔

我中意分享咪分享囉

系你老母
吾你老母

負皮唔係咁攞嫁

系你老母

佢睇緊你老母同連登仔套新片個封面

有d廢老仲會播埋出聲

呀伯睇裸男圖都唔關你事

我真係屌你老母系呀傻閪

你傻撚左？

呢個故事教訓你唔好亂咁影人人上黎
睇J圖有咩咁大件事? 你話佢當街打飛機都話有野討論下，睇J圖? 算係咩呀?

打5p字仲咁撚惡

呃負皮

系你老母吾你老母 弱智仔

人地 be myself
又關你事 ， 好過你偽君子
自己睇J圖 ， 又唔敢話比人知

樓主正一on9仔

話你on9驚你嬲

原來對樓主黎講大頭相就係J圖
咁開開FB IG 咪打到虛脫

系你老母咩

系你老母呀
張j圖係你老豆個二奶黎架，你老豆戴緊綠帽呀on9仔，你仲係度傻下傻下咁諗緊個阿伯讀咩系
醒下啦傻仔

關你撚事咩

系系系系你老尾

又唔係睇av，關你撚事咩

佢個女黎

推

早幾日真係見到個阿伯睇av
似係地盤佬嗰啲 坐喺個位睇

J圖呢？

推到你老母比狗屌

關你撚事？

傻閪